咁嘅女

身邊總會有啲正正常常 但又未拍過拖嘅女仔 講係連追都無點俾人追過個啲 到底佢地無人追係咩理由